---
title: Открытие мерчант-счета
SEO_title: Открытие мерчант-счета – Beforis
SEO_description: 'Открытие мерчант-счета ➤ Открытие MID для приема онлайн-платежей
  со всего мира ☝ Полный комплекс услуг и постсопровождение ✍️ Бесплатная консультация '
date: 2019-07-06T15:27:17.000+06:00
url: "/otkrytie-merchant-scheta/"
hero:
  enable: true
  hero_title_sup: ''
  hero_title_sub: Помогает бизнесу открыть MID и принимать онлайн-платежи со всего
    мира
  hero_title: Открытие мерчант-счета с Beforis
  hero_bg: "/images/bg/merchant-main.jpg"
  hero_btn_label: Получить консультацию
  hero_btn_url: "#contact"
project:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: true
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "1"
  items:
  - title: ШИРОКАЯ СЕТЬ ПАРТНЕРОВ
    icon: "/images/resource/6.png"
    description: Работаем с 30 банками-партнерами в ЕЭЗ, платежными системами и агрегаторами.
      Это позволяет подбирать самые выгодные решения для наших клиентов.
  - title: РЕАЛЬНАЯ СТОИМОСТЬ УСЛУГ
    icon: "/images/resource/4.png"
    description: Сразу формируем полное предложение и включаем в него все необходимые
      сервисы и услуги. Так вы сразу видите необходимый объем работ и их финальную
      стоимость.
  - title: ПОСТОЯННАЯ СВЯЗЬ
    icon: "/images/resource/5.png"
    description: На весь период сотрудничества за вами закрепляется персональный менеджер,
      чтобы вы оперативно получали информацию и знали, к кому обратиться за помощью.
fee:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "2"
  title: Комплексно подходим к решению задач
  title_sub: Мы не просто помогаем мерчанту получить MID, но и предлагаем дополнительные
    сервисы.
  img: "/images/merchant-complex.jpg"
  lists:
  - item: Иногда для отрытия MID у эквайера могут быть специфические требования —
      уникальный директор компании, номер VAT, отдельный адрес офиса. Мы построим
      или адаптируем структуру бизнеса с учетом требований платежного партнера.
    title: Построение структуры бизнеса
  - item: Чтобы открыть MID, у компании должен быть пакет документов, которому меньше
      3-х месяцев. Если чего-то не хватает, или документ просрочен, мы поможем это
      исправить.
    title: Корпоративные документы
  - item: Чтобы принимать онлайн-платежи, на сайте нужно разместить ряд документов
      — политики, правила, оферту. Специалисты Beforis подготовят пакет документов,
      который необходим именно для вашего типа бизнеса.
    title: Политики и соглашения для сайта
  - item: После открытия MID мы обязательно проконсультируем, как работать с платежным
      партнером.
    title: Постсопровождение
domains:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "3"
  title: С КАКИМИ СФЕРАМИ БИЗНЕСА МЫ РАБОТАЕМ
  items:
  - icon: "/images/spheres/ecommerce.svg"
    label: ecommerce
  - icon: "/images/spheres/IT.svg"
    label: IT
  - icon: "/images/spheres/gambling.svg"
    label: gambling
  - icon: "/images/spheres/betting.svg"
    label: betting
  - icon: "/images/spheres/crypto.svg"
    label: crypto
  - icon: "/images/spheres/dating.svg"
    label: dating
  - icon: "/images/spheres/gaming.svg"
    label: gaming
  - icon: "/images/spheres/forex.svg"
    label: forex
  - icon: "/images/spheres/binary.svg"
    label: binary
rates:
  enable: false
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "4"
  title: 'Тарифы: без скрытых платежей и комиссий'
  cols:
  - title: Стоимость
    content: Стоимость от 1000 до 3000 EUR — окончательная сумма зависит от того,
      в каком банке или платежной системе вы хотите MID.
  - title: Оплата
    content: Работаем по предоплате — 50% вы оплачиваете при подачи документов на
      MID, остальная сумма — после получения доступа мерчант-счету.
    last: true
  btn:
    url: "#contact"
    label: Уточнить стоимость
str:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: true
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "4"
  title: Простой процесс сотрудничества
  title_sub: Всего 4 шага, чтобы принимать онлайн-платежи.
  list:
  - num: "1"
    icon: "/images/steps/consult.svg"
    heading: КОНСУЛЬТАЦИЯ
    description: Знакомимся и обсуждаем ваши цели и пожелания. После этого менеджер
      формирует несколько предложений.
  - num: "2"
    icon: "/images/steps/lamp.svg"
    heading: СОГЛАСОВАНИЕ
    description: Выбираем и утверждаем оптимальный банк и провайдера для работы с
      мерчант-счетом.
  - num: "3"
    icon: "/images/steps/money.svg"
    heading: ПРЕДОПЛАТА
    description: Вы оплачиваете 50% стоимости услуги. Мы собираем пакет документов
      и запускаем процесс получения MID.
  - num: "4"
    icon: "/images/steps/license.svg"
    heading: ОТКРЫТИЕ СЧЕТА
    description: Работаем с банком и контролируем каждый этап. Когда все готово —
      передаем вам реквизиты и доступы к MID, а вы оплачиваете оставшиеся 50%.

---
